<resources>
    <string name="app_name">Responsi 1 Mobile H1D023046</string>
    <string name="club_history">Club History</string>
    <string name="arsenal">Arsenal FC</string>

    <string name="ars_desc">
        Arsenal Football Club adalah klub sepak bola asal London Utara yang berdiri pada 1886.
        Dijuluki “The Gunners”, Arsenal bermarkas di Emirates Stadium dan dikenal dengan warna merah-putih
        serta gaya bermain menyerang yang khas. Klub ini termasuk salah satu yang paling berprestasi di Premier League.
    </string>

    <string name="ars_history_desc">Arsenal Football Club didirikan pada tahun 1886 di Woolwich, London Timur, oleh para pekerja pabrik amunisi dengan nama awal Dial Square. Tidak lama kemudian klub ini berganti nama menjadi Royal Arsenal, dan akhirnya menjadi Woolwich Arsenal sebelum pindah ke Highbury pada tahun 1913.\n\nSetelah pindah ke utara London, Arsenal berkembang pesat dan menjadi salah satu klub paling sukses di Inggris. Di bawah manajer legendaris Herbert Chapman pada tahun 1930-an, Arsenal memperkenalkan banyak inovasi dalam sepak bola Inggris, termasuk penggunaan nomor punggung dan sistem taktik WM. Chapman juga membantu membangun reputasi Arsenal sebagai klub besar dengan filosofi permainan modern.\n\nPada era pasca Perang Dunia II, Arsenal terus menjadi kekuatan penting dalam sepak bola Inggris dengan memenangkan beberapa gelar liga dan piala domestik. Klub ini semakin dikenal karena gaya permainan yang elegan dan disiplin pertahanannya yang kuat.\n\nMemasuki era Premier League, Arsenal kembali mencapai masa kejayaan di bawah asuhan Arsène Wenger, yang menjadi manajer pada tahun 1996. Wenger memperkenalkan filosofi sepak bola menyerang yang indah dan nutrisi modern untuk para pemain. Di bawah kepemimpinannya, Arsenal meraih banyak kesuksesan termasuk tiga gelar Premier League, tujuh Piala FA, dan menjadi satu-satunya tim yang menjuarai liga tanpa kekalahan sepanjang musim 2003–2004, yang dikenal dengan julukan "The Invincibles".\n\nSetelah era Wenger, Arsenal mengalami masa transisi dengan beberapa manajer seperti Unai Emery dan Mikel Arteta. Di bawah Arteta, Arsenal kembali menampilkan identitas kuat dengan kombinasi pemain muda berbakat dan strategi permainan modern yang dinamis.\n\nHingga kini, Arsenal dikenal sebagai salah satu klub paling bersejarah dan berpengaruh di Inggris, dengan basis penggemar global yang sangat besar dan filosofi permainan yang menekankan teknik, kreativitas, serta nilai sportivitas.</string>

</resources>